
                      La película tiene una muy buena fotografía, los personajes están bien trabajados, el argumento es original, dinámica..rápida..manteniendo la tensión durante las casi 2 horas de duración, incluye vis cómica por uno de los personajes y una lucha final al estilo marvel entre zombie super villano y zombie super héroe. Ah..buena banda sonora.
        
            